有冇人試過委屈到想喊

明明唔關自己事
又唔係我控制到
你覺得唔公平不如睇吓嗰班二世祖
你覺得我唔值得唔代表我冇努力過

二世祖=習大大？

拉得

喊完又點

番工上頭有咩事都第一個問你時
兩個上司priority唔同時
覺得上司個idea唔work，夾硬做完仲要比佢話做得差嗰時
問其他同事佢嗰part做乜佢答你唔知道時

抵啦

冇心情陪你玩

always remember you're someone's reason to smile because you're a joke

你頭先興奮

係 我以前係動物 好彩有個道士幫我轉生做翻人

比朋友誤會會覺得委屈唔開心但唔會想喊
比屋企人講兩句就流晒眼淚

我會半夜起身偷偷喊

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

因為你做足100分

係就好，我自己邊管到咁多...個上司覺得我知晒成個project咁，我好多時都係幫佢問相關同事，或者叫埋個同事一齊去佢個位到傾咋...

Have

有 依家

咩事
講完我糞

比人話抵我冇仔個時

你好靚女

多咗

貢典先滿意

買Doritos比我

冇錢等你養

咁冇啦8